利榮基好波

不解釋

Blocked

利榮基：作客晏菲路25年贏得2次

利榮基：第100球英超入球係第141場出現
利榮基：咁搞法 第100個英超入球未得 第下場對阿仙奴先算喇

我無眼睇了

利榮基：仲有兩分鐘既 睇下仲有無d野變化下
利榮基：呢個時候先換路蘭迪 波都唔知掂唔掂到

好波

好波必須推
不能只有我看到

救到12碼果下又叫爆咪

樓豬真係辛苦哂 唔做得清楚啲班猁狗係唔會面對

要面對d咩 ？

雖然都唔多鐘意佢 但其實佢講d野咩問題

余溢明完美示範咩叫偏頗
頭先想請旁證食飯，宜家要掟雞蛋

咁都可以講波

其實佢同姓余依兩隻猁狗，見住班海鮮踢到西咁仲要live講波，唔爆粗都算好專業。

無 有時太主觀
係尋晚咁燈先cut佢出黎

爆過粗啦

你自己熱狗姐咪扮中立

仲有兩分鐘架邱sir

兩分鐘

唔止有時啦下話

睇唔到

cahill

利榮基我覺得ok，有私人情感但講野其實冇偏頗
另外冇越位單野原來邱sir即時解釋左，班利迷都仲可以周圍嘈話吹錯黑哨

最後余蛇真係痴撚線 旁証誤判唔單止要扔雞蛋仲要大大聲叫人認住佢個名，dllm爛仔打交咩

睇live覺得佢呢場算係咁，無咩癲，反而隔離個個